呢單嘢真係好撚鬼

今日一完汽油彈 內地消息即刻周圍傳
好似安排好咁
今日又有警察扮示威者
有冇人留意係邊個搞汽油彈